究竟黃色經濟圈對你黎講係咩？

對我黎講係提供一個環境將藍紅排外

提供一個優先及有利嘅環境比黃店

黃店自由發展競爭改進

務求以質素爭取本地市場及旅客生意

能力+努力決定你既成果

Business is business